突發！我而家係尖沙咀，好多人啊！！！

咁大個仔都無黎過，想食丼飯同買飛機杯，有無好介紹